不如咁，一句講晒有得移民去美國你去唔去

喺度屌美國假民主冇乜意思，直接答

去
唔去

去俾d nigga洽？

你係未撐拜登架？

去

La請左我去教波

去
申利 公司美資

一直都覺得美國好亂，CA NY 又多左膠，治安又差
要移民都會揀英國愛爾蘭，再唔係德國奧地利

去
當兵打尻黑警

去重啟黑奴制度

咁又唔同
捉新007幫我含

性奴都係奴

有得去佢地仲會去佢地最憎既加州添

有迪士尼有荷里活，唔記得了

我返中國算

左膠先係唔會打鳩你條asian 會和平大愛包容嘅人黎
傻仔

加速亞洲人歧視問題 攬炒成功。。。

咁你認為左膠嘅定義係咩?
你覺得佢哋理念係包容外來移民種族平等咁簡單?
你睇下奧斯卡頒獎禮就知
為左宣揚佢哋所謂政治正確理念而要係電影加插黑人或同性戀角色

再講遠少少，歐洲有啲國家已經瘋狂到話要加第三性別
去年聖誕先睇到單新聞話gingerbread man 呢個用字有歧視成分

我加拿大個表哥咪係咁囉
佢好憎國家主動接收難民，大麻合法化但又好憎美國喺到"煽風點火"成日攞中國既人權狀況嚟講
成日講到大陸幾咁慘幾咁可憐
但自己一生人又未親身上過大陸一轉
最難頂佢選舉相信武肺係西方國家傳入大陸，完全無視香港台灣第一手新聞指武肺係喺海鮮市場嗰邊首先爆發

有冇得用種族優勢先